Hallo,

The product {product} ist fast ausverkauft.
Der Lagerbestand beträgt aktuell weniger als das festgelegte Minimum von {warning_coverage}.

Aktueller Lagerbestand: {current_coverage}




{shop_url} powered by PrestaShop™
